其實靚女淫啲定醜女淫啲？

靚女，成日有仔溝所以淫啲？

醜女，渴望有仔溝所以淫啲？

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

淫女淫啲

咩叫淫女？

屌，上面做乜鳩

5樓想開新ac?

#5

你第時條女淫d

靚女 愈靚愈淫

CLS

對住靚仔咩女都淫
對住樓豬舞女都著番衫

實不相瞞，其實我好靚仔

靚女對我淫d 醜女對你淫d

靚女都可以淫底
FAIL

肥婆淫d

靚肥婆係咪最淫

淫同樣是無關閪的

肥婆唔等於醜

靚女通常黑鮑